[警世]醫護根本就係俾一眾兒登仔玩撚死

呢個禮拜熱門po全撚部都口罩 一係就邊撚度大爆發
日撚日淨係嗌口號“支持醫護 罷工救港 全面封關 自己就驚撚死 返住工係到做鍵戰 唔敢一齊大三罷
人地一陣冇撚埋份工 都係拜你地所賜

推

即使醫護唔繼續罷
佢地都係成功！

唔罷 唔等於 失敗
如果一陣投票結果係唔繼續
都唔可以 spin 到係失敗
記住,大家要既係士氣
連 HA 工會都自認失敗，咁就咬住食。
重申,唔繼續罷 不等於 失敗

係政府同 HA 不聽訴求 專制橫蠻

記者會同會員大會做個小總結
講大家成功做咗 d 咩
增加士氣
唔好淨係 FOCUS 政府冇做 d 咩先。
eg
- 有幾多人參加咗工會
- 呢幾日有幾多人罷工
- 令到政府由唔封關，到局部封關（但仍唔足夠），都係醫護罷工所 做到既其中一個成果
- 令大家長遠關注同監察 HA 資源問題，對 HA, 醫護，病人都係好事

負皮果啲做乜鳩 打手？

兒童根本冇咁大影響力 少啲ff

佢地係比3600件撚樣玩撚死
罷幾日想贏 返去執屎啦

成班精英自己第一日已經自爆會復工依家走黎賴兒燈廢青。

真係痴撚線

返歸啦，睇到自己咁高，00後玩tg收風 都唔睇兒登啦

警乜世

傻閪樓主你有無腦

連登有咁大影響力咩
平心而論呢個禮拜連登仔都日日開po撐醫護，要鬧有排都未到連登啦

兄分爬山 各有各做
其實係咪大家都唔記得左呢句野
依家好似變左
有人做就得 唔洗我喇
某程度上都知醫護唔會罷到好耐
無可能同到政府鬥無恥

啱呀 冇人一齊行 根本就冇撚得鬥
comdom咪咁嚟 我唔係做佢地果行對香港人都心灰意冷